该州还选举印裔美国人、共和党人尼基·哈雷（Nikki Haley）担任州长。Steve Scalise展示了邦联和南方之间的细微差别|劳埃德·格林| 2015年1月2日|每日野兽
他们痛斥了船长，一名48岁的印度尼西亚人，以及他的新手副驾驶，一名24岁的印度人。谁将获得亚航8501的黑匣子|克莱夫·欧文| 2014年12月30日|每日野兽
这家活力四射的航空公司是企业家托尼·费尔南德斯（Tony Fernandes）的创意，他是一名印度裔马来西亚人，也是英国公民。亚航QZ8501航班的假定坠机事件与MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
普劳一生的大部分时间（1906-1984年）都在记录印第安人的事迹。2014年最佳咖啡桌书籍| Robert Birnbaum | 2014年12月13日|每日野兽
艾德在两所法学院教授印度法律，他自己也是一名律师，但他并不知道这会发生。部落对美国政府：拿走你的杂草并把它扔掉| Abby Haglage | 2014年12月13日| DAILY BEAST
亚历山德罗在翻译这篇演讲时，带着感激的目光看着拉莫纳，这与印度的思维和情感模式是一致的。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
门（印度平房几乎没有窗户，每扇门都是半扇玻璃）前后都开着。红色的一年|路易斯·特蕾西
如果没有发现这种印度植物，美国某些地区的整个历史将大不相同。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
印第安人转过头，跟后面的人说话；一个接一个的数字上升。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
当他在一条狭窄、多岩石的山口上缓慢地劳作时，他突然看到一个印第安人的头在窗台上窥视。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊